MinionsRun到底黃定藍

以往啲叮噹跑 彩粉跑都有俾人查過係建制底機構搵錢門路
呢期係fb又見一個二個頭像就五大訴求 係咁話要去玩
咁到底個主辦係黃定藍先 個官網就隻字不提主辦機構資料

Minions就梗係黃

Yellow Object